邵家臻不獲浸大續約擬上訴：殺了公雞也阻不了天亮

佔中九子之一、身兼浸大社工系講師的立法會社福界議員邵家臻指，今早約11時半接獲浸大人事部主管電郵，指其續約申請不獲批准，但未有列明原因。他今午在政府總部外的「命運自主台」位置舉行記者會，他直言解除合約並非意外之事，但對於浸大校方的刁難及打壓仍然感到憤怒，又指會向校方要求上訴，並希望可以獲得浸大校方的會議紀錄，重申「即使係殺了公雞也阻不了天亮」。

雙失中年又有病